身邊d黑警開始用番fb ig

Deactivated咁耐，知道起底會拉你班仆街之後，個個即刻用番facebook instagram

外國巴打

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

拉唔等於落charge，同埋會好似西九龍某環頭呀sir咁被爆o係警署拍拍拍

個個都意氣風發，做咩之前咁撚驚潛水啊？

貼佢fb ig出黎唔犯法 驚閪

用tor/VPN